蘋果日報 要聞港聞 20201001 星期四

蘋果日報 要聞港聞 20201001 星期四

檢察院准逮12港青 家屬促停秘密羈
兩人涉組織偷渡可囚終身

林鄭嘉許濫暴 議員斥政治分贓
94警勳豬肉歷年最多

覆核促公開失德投訴資料
689告楊潤雄 圖起教師底

渣打故障 狂轉客錢入馬會
多人「失」逾萬元 落街提款保身家

國安法刀架港人
叫口號大減一半

【系統公告】網頁版「昔日」新聞已重新上線

=================

6小時前
檢察院准逮12港青 家屬促停秘密羈 兩人涉組織偷渡可囚終身

盧思位
6小時前
受託律師：蛇頭才算組織者

■李小姐在fb專頁上載李宇軒（右圖）在日本拍攝的照片，並附上歌詞表達對哥哥的思念。互聯網
6小時前
專頁籲國際關注 李宇軒妹：我唔救邊個救

6小時前
黃偉然妻怒吼：交稅養狗官

6小時前
林鄭嘉許濫暴 議員斥政治分贓 94警勳豬肉歷年最多

李桂華
6小時前
三國安高官獲犒賞

■陳百祥去年曾到警署為警員打氣，一同豎起拇指合照。
6小時前
撐警開真槍 陳百祥獲銅紫荊

■反送中運動警員濫暴飽受非議。資料圖片
6小時前
12差人受傷有獎章

梁君彥《大紫荊勳章》
6小時前
犒賞梁君彥、陳智思、許榮茂 大紫荊圍威喂 司法界無份

張竹君
6小時前
真抗疫專家被政府遺忘

鄧家彪
6小時前
區選建制敗將變大贏家

■王冬勝曾到街站聯署支持國安法。
6小時前
撐國安法王冬勝、何超瓊有獎

6小時前
緝私殉職 三海關追頒金英勇

6小時前
覆核促公開失德投訴資料 689告楊潤雄 圖起教師底

■「803基金有限公司」懸紅鼓勵舉報抗爭者。互聯網
6小時前
建制803基金懸紅篤灰

■楊子俊質疑，公開相關教師身份會為學生帶來不必要壓力。
6小時前
教育界憂批鬥成風迫害師生

■中聯辦昨被重重包圍，不時有警員出入。
6小時前
網民號召今上街 警嚴守中聯辦

■蔡堅6月競逐醫學會會長時，被最少有60名「香港市民」投訴詆毀對手。資料圖片
6小時前
投訴醫生政見 22年新高

6小時前
理大突辦升旗表忠禁訪客

6小時前
渣打故障 狂轉客錢入馬會 多人「失」逾萬元 落街提款保身家

6小時前
遭警暴兄妹抗辯 母促PK勿盲撐

■黃之鋒指控方要求施加禁止離港規定是欲阻礙他向外國講述香港抗爭。
6小時前
黃之鋒支持者嗌光時被查

■去年8.5全港七區罷工集會，天水圍爆發激烈警民衝突，防暴警拘捕大批市民，有市民遭制服倒地後，仍被警員施暴狂毆。資料圖片
6小時前
10.1前大搜捕 三日拘10人

■David到太子站月台睇《蘋果》期間，警員到場一度拉起橙帶封鎖線。
6小時前
Lunch哥港鐵站睇《蘋果》群警包圍

6小時前
蘋論：高科技是台灣安全的保障（方圓）

6小時前
民運領袖助申請「友人抗爭離奇死亡」兩港青獲美庇護

■母親寫下家書，為兒子打氣。
6小時前
3C東主母家書：堅持才有希望

6小時前
灣仔三廈兩日收73粉末信

6小時前
國安法刀架港人 叫口號大減一半

6小時前
黃店、YouTuber自我審查保命

6小時前
陳健民：習2022行帝制情況更壞

6小時前
劉偉聰：國安法如外星文

■美國投資諮詢公司萬里富傳出正式關閉香港分部。
6小時前
「10倍速度赤化」外資人才急撤離

■國安法生效後，香港不再是外資首選，商廈租金料受波及。
6小時前
走資最少810億 MPF大執倉

6小時前
多國為港發聲 終止引渡協議

■警方昨罕有推出《警聲》特刊講述警媒關係，內容主要為批鬥「黃背心」記者。
6小時前
出特刊斥破壞關係 警諉過「傳媒氾濫」

6小時前
郭嘉銓稱主動澄清重建互信

楊健興
6小時前
網媒轟指控偏頗失實

■被告陳國衛昨獲判無罪，裁判官指不能完全接納案中警員證供。
6小時前
移動觀察車外剎那「扯鏈」官質疑警供詞 路署測量師脫罪

■去年11.10「八區開花」，警員在又一城驅趕市民。
6小時前
兩差人涉販毒、妨礙司法 搶犯案押後

■警署警長劉世明昨被辯方質疑證供不盡不實。
6小時前
警罵「你老母」沙展睇片稱聞「你有冇」

6小時前
元朗同業爆疫掀恐慌 護老院叫停中秋探訪

■葉建源（右）促警方介入調查涉違規旅社。
6小時前
3旅社「趁疫打劫」掠736萬遊學費

■限桌令新規定昨火速生效，惟政府被指公佈不清晰。
6小時前
逾四人一桌犯聚 食客不知改例

6小時前
恒大部署減薪最高兩成 多間附屬公司除名料瘦身

■前學民思潮發言人黃子悅被控參與暴動，昨在區院提訊。
6小時前
15人涉暴動 官：不知檢控基礎

6小時前
稱遭警暴 李傲然索償

■前公務員被控襲警昨判囚兩個月。
6小時前
絆跌警 前公僕囚兩月

■涉案四警同被控串謀妨礙司法公正，拒絕認罪。資料圖片
6小時前
假冚賭案 四警涉教卧底擺檔 叫搵戲子扮客「唔要南亞唔夠秤」

■2012年的南丫海難造成39人死亡。
6小時前
南丫海難查八年 遺屬轟政府漠視

蘇廣達
6小時前
經紀稱兼職急救 隨身帶剪刀

6小時前
工人藏鐵環匙扣 警指鐵蓮花

6小時前
少年中彈重創控暴動 警轟第一槍 射碎記者心靈

■香港思流發言人Hins批評監警會報告縱容警察。
6小時前
中學生：恐懼更要發聲

■民權觀察創辦人王浩賢質疑警方射實彈是否「最後手段」。
6小時前
12宗開槍案從無詳細交代

6小時前
江湖滾熱辣（馬龍）

■《明日》MV由黑衫少女喺街頭塗鴉開始。《明日》截圖
6小時前
隔牆有耳：眾籌製作中學雞MV《榮光》團隊新歌 打日本線（李八方）

■聲稱走中間路線嘅袁彌昌（右二）申報超過130萬開支，都幾大使。
6小時前
隔牆有耳：申選舉經費 袁彌昌五日豪花130萬（李八方）

■無論誰主白宮，均對全球經濟環境有舉足輕重影響。
6小時前
財經專題：美選戰亂鬥 市場掀避險潮 特朗普利科技龍頭 拜登重基建

■有分析指若拜登執政，高水平財政支出或增加通脹壓力，有機會逼使美聯儲局提早於2023年前加息。
6小時前
投資者掟垃圾債 單周撤379億半年高

■影響金價走勢最大因素是美聯儲局政策。
6小時前
候選人擬擴財策 美元料受壓金價利好

================

最Hit

5小時前
授勳名單︱破紀錄687人獲勳章 政治分贓警暴警謊94人上榜

8小時前
授勳名單｜陳百祥撐警開真槍 港府頒銅紫荊星章表彰

7小時前
10.1大媽絕迹 酒店劈價推Staycation吸本地客 3,000元有找爆滿

2小時前
狗仔出更丨陳國峰趁疫情緩和孖老婆行街買衫 體貼幫老婆孭手袋

2小時前
美國大選｜《紐時》分析︰拜登熟悉習近平為人 或對中國構成更大壓力

互聯網
6小時前
人中煞 - 陶傑

====================